拉莫斯幾時改左名？

叫拉人斯